美股琴晚deep V，今晚準備千升

最後上車機會

靚啦

你買曬成富身家落去囉屌 咁把炮

買左啦，晚晚收錢

美股十年牛市，唔係講笑

今晚大家齊齊數錢

一於咁話

靜啦

約左聽日睇樓

買乜野啊

TQQQ

道指抽多棍上30700

邊撚度有deep v 過

係咪鸁同輸都係3倍放大?

Yes

睇咩位先

Ndx 14000

頭先心思思想走 唔夠信念

想加aapl

想重倉ARKK

Btw 上到咁高咩

咁梗係唔係講緊一日之內

季結之前會有

個三角形畫撚咗成個月